Autocad 新手求救

畫3D圖點樣可以拉高個水平視點?
唔係ViewCube isometric, 係想front right情況下拉高中間條水平視線
如果用camera swivel拉高
條水平視線兩邊又會唔平
求救

推

AutoCAD 3d 係垃圾

推
真係冇autocad神人可以講解下？

啦revit

用revit啦

右上角唔係有個東南西北上下左右比你轉視點咩

搬個moon去水平線

貼啲圖上黎啦

係轉視點
但我想要拉高個水平視線嘛

即刻研究下先
多謝ching先

中間交匯條線
就係想拉高佢

用開cad畫2d圖only 有無數值俾你較
搞唔掂直接dl Revit 做3d visualization 一流
都係autodesk產品
可以直接import dwg file
你expand完啲layers後試下㩒3d view睇下o5ok